今日分咗手⋯⋯啦

說在我口，痛在我心。啱啱講咗分手了。其實前個排，已經感覺到我地唔同咗，唔係再好似以前咁仲記得..當初我地識個陣...一切都好美好。我冇諗過個次係我地最後一次見，最後一次嘅擁抱，最後一次你鍚我。算啦我已經喊到打唔到落去唔想再諗當初了。其實唔好覺得講分手個個永遠都係衰人，可能佢先係最傷個個你明唔明。好痛好痛好痛。我唔想呢個係最好嘅選擇⋯⋯點解你仲可以咁平靜回答我⋯⋯⋯⋯原來我地由個刻開始已經完咗再冇關係啦
原來呢個係事實

好好抖下 日子會過

我做著你水泡先

可能佢抑壓住情緒，無表露出嚟啫
男人成日都係咁，唔想比人知道自己嘅感覺

唔開心就喊出泥 唔好屈埋屈埋
喊夠就休息下

哦係咩

換個角度睇，唔使再比人管咪幾好

鐘意做咩就做咩

喊到打唔到落去又繼續打

買條粉晶

港女是雞，不用可惜

絲打
feel到你真係好傷心.....
不過想問下，你地既關係發生咩事，令你咁痛都要分手啊？